其實社會上多唔多人坐巴士用老人8達通呃錢?

其實社會上多唔多人坐巴士用老人8達通呃錢?

點用有聲而且司機睇到

多 廢中偷用

D 司機 理鬼得你

認真答你 有啲真係會理

個次我聽住歌 拍完去左後面坐

個司機竟然停車 走出個位 走過黎同我講你用左廢老卡

我只好好大聲咁講 咁啊 我唯有入番錢比你啦 個政府咁撚閪你都咁落力幫政府既

其實拎傷殘津貼果D都係可以2蚊坐車, 包括精神病, 常人唔會分得到

小巴佬自己拍